【綠帽俠請入】一人一個帶綠帽嘅經歷

拋磚引玉先

以上係我ex同我fd嘅對話，我fd sd比我叫我成全佢地

痴撚左線條女

係好撚痴線

朋友妻 咪走雞

一睇啲對話就知佢好撚細個啲思想
戇戇鳩鳩 講野不撚知所謂

條女就好似你個名咁淫賤大塊田

做埋啲野都不撚知所撚謂

So sad

個陣係好撚sad

得我一個帶過綠帽咋？

個fd都有d問題啦下嘛？

成全？

星期六明明仲陪緊自己
星期日就陪另一個
契家佬打比你係咪以為我睇唔到

點解唔同我講真相
話比我知仲有一絲希望
等我地試下3p

姐係想我放手咁解

可能每一日都唔同仔呢，到時咪8p

。。我明意思，巴打

每次見到呢啲，我就覺得世界要搞一日國定殺戮日

我都覺

我條女叫大家都有私人空間 咪會比大家同自己既朋友飲下野 咁我都會比佢一個月一次去飲野 點知過左幾個月後 佢同我講不如大家做番朋友

搵佢出嚟啤啤佢

……唔怕戴，最緊要除得快

然後拎佢去浸酒

帽事嘅